一米七係咪註定單身

平時行出街，身邊經常性都遇到啲比自己細粒嘅男仔。而高過我嘅隔籬總係拖住一個細細粒嘅女朋友。細粒妹真係比較吸引咩？

我啲同學都係，一班有十個男仔左右，得幾個先係高過自己。雖然搵男朋友唔一定要男高過女，但講真個句，邊個女仔真係想高過自己男朋友

一米七又唔係好高，實有大把女仔再高啲，想拍拖點解都咁難？

周街都係1米7以上男仔

米7絲打表示有男朋友
若然未報 時辰未到

最鍾意高既女仔
你一定有你既市場
放心呢樣野你唔洗煩

因為你樣衰又冇身材姐
仲想曲線收兵

女仔米七真係唔係特別高，
但係天生長腿真係冇得輸，
除非自己放棄做女人唔Keep

不過拍唔拍得成拖同身高冇關係，
又唔係高到極端或者矮到極端，
香港男仔又唔算好矮，
你冇拖拍好大係因為樣/圈子/性格，
絕對唔關身高事

>17x男仔大把,no need to worry too much

重點都係睇你想揾幾高啦，
如果接受到差唔多高17x左右既男仔會易揾d,
但要揾高十幾cm以上，185以上真心難

從來唔期望要一米八幾，高我少少就足夠

男仔182都冇女朋友啦

利申：講緊自己

自己都鐘意打扮下鐘意同人傾計

外表自評係幾多?正常?
有冇諗過唔關外表事

好撚harsh

170唔係特別高
放心
你好平凡

182都無
你咩樣 正正常常乾乾淨淨都有囉

185答你以前鍾意高既女仔 必須要168 以上
但之後鍾意矮既女生
覺得佢圍住你轉幾得意 同埋可以一隻手一野攬住條女果個感覺好正

但講得好岩

人地細粒個target係160以上既男仔而有feel
你個target縮小左170以上姐
都係個句 有樣有身材理得你幾高
係睇你自己接唔接受到矮過自己既男仔姐

假設都係同質素，170的確無150/160咁有market既，但我諗又未至於會慘到無人approach呱，長腿點都有人鐘意既。除非樓主你係又高又大隻（寬肩、手腳粗、盆骨大）咁就另計啦

唔關高度事
利申：159cm 有女

乜你冇聽過米七天注定 三分靠打拼咩

Your face your fate

關咩事丫
性格樣身材 衰邊範?

唔一定既
利申：同過高妹拍拖